唔知如果CCTVB執撚咗係咪可以永遠見唔到New_God_美斯(會員#38456)呢?

會轉行做湖南衛視打手

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)